男朋友打嚟講分手

今日啱啱好一齊咗一年 佢話佢無鍾意過我同埋有咗另一個 我仲未接受到

點解會一齊

三更半夜先來講

又係佢主動flirt我 咁女仔遇到呢啲實心動㗎

我頹到瞓唔著

我已經對男人死心

留TG

下個會更好

未有心理準備move on

屌柒佢啦

放心

點識嫁？

你feel吾到有第三者？

flirt得一個就flirt得第二個架啦

一定好撚hurt

慘豬豬

係咪你屎眼唔好插

post上連登 等各位絲打睇路

你都on9

回樓主
睇無咁驚訝應該佢籌備好耐 死心啦

又一隻免費雞放出黎？

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

傷心一排就無事

我係樓豬男朋友
其實係佢派帽比我 賊喊捉賊
完全唔明係咩心態

分手

吾你老母
佢收得好埋

同一間u

我真絲嚟

咁你做唔做我隻免費鴨

綠帽淨係比男性用，你用錯

派帽俾你就唔使咁sad啦
你幾時還返個5千蚊俾我

帽就其次 錢就一定要佢還
之前有個女性朋友都係咁話分左手唔計啦
我同佢講唔得 迫到我打電話比個渣男佢先還
男人借得錢唔還就正人渣

咁你係唔係梳起，以後唔洗男友同唔洗嫁呀

我幫你追數 收番4千手續費咋 本人童首無欺，貨真價實

女人借錢唔還都係人渣

上連登收兵唔貼腳？
抵你比仔飛

所有女人都係雞

巴打咁依架應該都幾放唔低wo...
一齊咗幾耐呀

成日上黎我到訓 咁我洗唔洗追返d電費水費租費？

五百蚊含撚費都未問你拎返啦

一齊咗一年
喊咗成日 無出過門口